因身高而分手過來人入嚟

佢自卑姐 高得你5cm
不過點講都係佢on9架喇
未一齊都知你幾高架啦 都仲要追

人人唔同，可能佢17X 高會覺得16X 既女仔太高

利申：18X 男，對伴侶身高冇要求

我都係173 女朋友168
好少會因為高度唔開心
除左有次同女朋友買鞋
佢著完對高跟鞋高過我
不過我覺得女朋友唔介意我嘅高度就無咩所謂嘅
如果女朋友好嗲嘅話一樣會好想保護佢同錫佢
所以最重要都係得閑嗲下男朋友咁

我根本唔介意身高平頭
一個男人真係會因為身高自卑到話要分手？

屌完咪身高問題

女人係咪嬌小就會令人想保護多啲？

我都有成日嗲佢
星期三仲好地地一齊睇EndGame
有講有笑同平時拍拖無分別
點解可以隔咗1日就話要分手

But 好sweet，祝你地幸福

個人喜好啦，冇話所有男人都係鐘意同一款嘅。
我自己就鐘意高高地唔太矮，有女人味。
保唔保護欲個啲睇人啦，我自己就冇乜咁嘅欲望話要我威曬保護另一半。
所以其實都係睇人啦，你呢個就早分早著啦，根本都唔係因為身高原因分手啦，係唔鐘意你啦，就算如果會因爲外表而提出分手，就算分唔成你都準備好戴帽嘅心情把啦。
咦？你而家單身呀？做個fd丫

我反而171 但好鐘意高妹，但次次想媾160up女仔都話我唔夠高

我未遇過個同我差唔多高既女友
唔可以好肯定咁答你
但我覺得一定有人會因為身高而自卑既

人問題，識朋友1月頭結婚，女嘅17x，男嘅16尾，一樣好恩愛，重好襯，係你前男友自卑

不過都係個句啦 自卑到要分手個堆，一開始根本唔會追
你仲要話岩岩先好sweet咁拍完拖黎
所以我估呢個分手原因只不過係籍口黎
另外有其他原因

我178CM

鍾意170以上既女

太矮既不了

又有矮仔不願面對

咁都有負評

第日結婚女方著高踭鞋就高過男方
利申 女朋友168 我170

男仔想高過女仔好正常啫
而且唔係講裸足，因為女仔會着高踭鞋/厚底鞋，要預埋着鞋之後嘅身高

要怪就怪點解佢唔係一開始就嫌你太高

分手都啱
咁都介意唔會有將來

173無資格要求人地身高

咁on9理由分手 算喇

藉口黎姐吓話 因為身高真係第一次聽

如果佢介意你唔可以改變既事實
咁遲早會散 唔好強求 都分咗幾次手
無嫁啦

藉口黎
本人180
女朋友170
一齊左都就8年

唔緊要 證明個啲人根本唔係愛你
遲早都會走。係愛你既根本唔會介意
利甲絲175 條仔170 拍左幾年 出街仲拖到實
成日話最鐘意我條腿
所以 慢慢揾 成世話流流長 唔洗急

我178都想個女朋友高d囉
太矮講野又聽唔清楚
錫佢又要摀低
攬佢又攬住膊頭

我同女朋友相差幾cm，大家夾到冇問題就得，雖然佢間唔中笑下我

一定鍾意高女仔
168好正 173都得

高嘅女仔好撚正喎喺香港啲仔太矮
你個身高完全冇問題 係條友自卑心作祟
係鍾意你嘅 你高佢兩個頭都鍾意你啦 搵藉口分手咋
利申：180

我173男朋友168
一齊左三年半

但散左 本身都唔覺好大問題
但一齊三年半 以為會冇事
但其實成日都聽到佢抱怨自己矮
我都唔介意 但佢就好mind
但呢樣野點都解決唔到
又可以點

唉以後都唔要識矮過我既男仔

做我條女ok?

你肯定佢介意身高

可能其實想搵藉口想分手

因為身高分手，當初點解佢又簡你

屌閪果陣隊唔隊到子宮頸？
size唔配就兩個世界！

我都185 (唔計鞋)
我都鐘意170UP 女仔

我178,女朋友169,呢個高度最fit，企住後入個感覺

我178，有ex169,173,175
都覺得無問題
想著咩照著就得
我自信唔係源自於身高
gf覺得靚就著，佢開心就可以啦

求撚其搵個藉口姐 識左第二個又話你知咩

好羨慕 2個人相愛唔介意對方任何野
祝長久

都係嘅根本可能就唔愛我了

唉好明白
加油絲打

不了，心碎了

碎在你心，痛在我心

點解會接受到矮過你 點過到個心理關口 定你未識佢之前都覺得冇所謂

我反而鐘意高妹 長腿不知幾正

利申 164 女朋友166

可能講就講身高 其實係樣

差5cm 等於平頭

有啲見地

一直覺得唔矮我太多就得
而且真心已經難求 再加咁多限制
好難揾到個岩既人

如果個個都好似你咁諗就好

其實係關個樣事
講身高係安慰你

自問個樣係中中
出得街見得人
真係好傷心，今日仲要翻工
對住任何人都笑唔出